[重要][建議] 今時今日已經唔使起鐵馬 應該起雜物陣

今時今日黑警已經係任何情況下都會開槍 起鐵馬陣佢一樣見到你同射到你
一條戰線會變得好長同擠逼 根本對示威者無乜好處
用雜物陣 大家可以坐低匿埋 唔一定要企晒起身俾人點相同射
最後 光復香港! 時代革命!

大家集思廣益

推

無人理